七一放假，食雞蛋做早餐

食晒啲雞佢！

食晒啲雞蛋佢！